Naspers沽700,沽完後會唱菲洲錢嗎？

Naspers沽700,沽完後會唱菲洲錢嗎？定係唱美元

幾十套美金啦